SHF拉打特攝綜合POST699

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

12月通販

最後27號到

1月賽程表

5月

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

下一年待消失人口

笨大

冇副標題 劣評

直頭放棄埋諗標題

Pipple Pell, Pipple Pell!
Pupaupa-Papu!
Pupo pipupupi pipapipupapapapu Pipple Pell,
Pipple Pell!
Pupaupa-Papu!

聖誕快樂又太遲

唔該謙少 打咗英文

放棄治療

車車

車車紀念日

負皮咗

無標題

日魂無野刺激我

有冇搞錯呀 你講唔該 服侍大佬天經地義咖嘛
你有咩理由講唔該㗎

的確無咩特別

唧埋啲濕鳩牙膏

魂展J數啊

聖誕留名
諗住個標題係紀念車車,點知連標題都無,負皮

kiva砲單車

明天又車車咩

瞓咗半個月冇睇
孤島開海海個仔未

車車日

訓到下年三月就差卜

車車復活日

下年三月嘅話要喺信和瞓了

買定幾套露營裝備炒都好

幫襯港魂？

睇錯 以為你話自用

太貴唔噉用

咁抵屌

Csm出貨未

比多160運香港直到門口都抵屌
可惜已淘

未

明天會更好

邁向700

只計lihkg 142

放心全世界都遲

日魂27

港魂

新post 留名

今年成為歷代第一

砂糖威力...

時王再差都有咁多人睇

係屋企好悶呀

出去吸收閃光彈吧

出咗，唔記得戴黑超fail

得舊野J

咁行咪得囉

好呀

唔好咩？

睇唔出

做孝子陪屋企人

紅左dd就唔出

Poppy出都唔出

雜誌封面個d都有既

等左咁多年 終於等到
當年係咁出電王電影 佢都冇返過 得第一套有 其他套套都冇良太郎
一係就出個細路出黎
個細路而加都大個咗 做埋ghost 跟班

得返我一個清泉

有連貫喎

唔打J的乖孩子

邊個信你

有唔打J既孩子 ....睇醫生好

法醫

冇標題
劣評

睇心理定生理

係喎
唔講唔覺

腦便秘

咁就要睇佢係打唔到定唔想打啦

應該生理了

紮咗佢

一月通販無人中

人黎 要一客老司機
終於有一隻廿周年想入
其他一係就當年買左 一係就不了

廿鳩年兩隻咁遲既

海盜得註巴中 ？

被遺忘

鬍鬚佬

泊巴:好多人唔睇好呢隻

慳好多錢

你都訂咗啦

大創?BTW未拆黎睇

報紙檔見到

得熔岩龍

人棄我取

rkf

一月得dragon me要拎,通販無野中,輕鬆存錢

吓

有無old news 20周年電影香港會上

報紙佬玩復古

冇訂

好有趣

儲錢月

有 想約預仔睇

想買，冇錢

有睇be the one已經知了

咁都有

買黎當聖誕禮物比自己啦

係呀

仲要$165

老現大軍

廿鳩年 香港現價令我節省唔少

其實都一段日子了 個時有諗過買黎睇下

良心企業笨大幫大家儲錢

不了都唔知擺咗幾耐

怕醜 不了

但始終想買野劣下

佢片尾有講會上

手痕就用無比滴啦

係有良心就出你啦

又無留意到

德鳩首映完就直播講19年1月

話明片尾有野睇

有冇巴打有舊版 DX Decade 腰帶？果 d 咭係咪膠咭黎

睇佢準唔準啦

就係唔出先幫到大家儲錢

super best係膠卡

如果紙應該係唔係玩多兩玩就爛

呢盒正啊，餅卡帶會雞叫㗎

買DX腰帶,大把野買大把野劣

最舊果隻 DX 版係紙咭？

有食評 ？

SHF龍珠

我見 20 貼年版 d 人開箱話變咗膠咭，
印象中舊果條 DX 版好似唔係膠，
不過收得太入拎唔番出黎睇，
如果舊版唔係膠咭就諗住買多條 20 周年版

有新緊係買新

咁如果舊版同新版 d 咭一樣就無謂買啦

yup

youtube真係有食評

有無巴打知道
Shf龍騎系列出左幾多隻契約獸?

咁要搵番條廿周年

出過3次
得super best同20周年係膠卡 20周年就音效大d

帶著decade老婆留名

same

hit hit hit hit hit 呀~~~~~~ hit hit hit hit hit

已有孤爆海盜單

聽唔明應該都睇得出

笑撚左

補返link

B記聽到你嘅呼叫,X2X3full cloth等緊你

美月

三合一
鐵牛
survival龍 蝙蝠

跟人嘅有 龍騎 龍牙 knight 奧丁 天鵝

其實就咁google shf 龍騎就睇到

開到咁偏

決定再翻煲龍騎

尋晚煲咗1集半

飛住翻煲

點解呢

一晚一集半真係可以睇到下年喎

打鬥位廢話位飛曬咁滯
主要睇故事

因為用咗少少速成二集大哥大

正如睇av飛曬動作場面純粹睇劇情

無飛橋本同美波

打鬥都飛
雖然拉打打鬥黎黎去去都係鬥出技 之後一個大技收皮
有幾套啲武術指導好啲都還好啲 有啲真係得cg 但啲cg又hea 住整咁 真係可以飛

但龍騎我印象中啲cg幾得 可能係當年黎講好破格 所以先有咁嘅印象 而加睇返可能就

個心離一離.jpg

係呢張啦
攪到小朋友喊

[url]https://youtu. be/StjZT83rcvQ[/url]
慎入
中間打咗空格

我快睇嘛 同一set動作cg飛咁啲佢啦

飛住睇嘅習慣黎嘅姐
講真唔係第一次睇都記得啲畫面所以先飛姐

1月期待轟鬼多過龍我

嗯

鬼系列無人理

....陰公豬

真愛不理旁人目光

..買多隻

性誕禮物

去信和避難

好耐無去

買禮物嘛

咁平 格仔買?

月份

依個299？

入咗好耐無開

大家有冇呢個問題
個櫃冇咁多位
display新買 舊既入返盒之後冇拎返出黎

DLC 頭

正常

超1 短髮
超2 短髮加有電
超3 長髮
咁分

諗緊買唔買埋少年悟空

其他地方無

放盒個位都就爆

掉盒

而家係多到唔敢開箱

有冇巴打知呢個咩嚟

差唔多 超2個頭都有啲唔同 尖啲 個前陰少啲

有埋雲玩 成盒野好重手 抵玩

少年悟空再販有大貨未?

周圍都有

大約幾錢?
聽日出去買

26/1電王

以前買落感覺太牙籤等真骨算

點知仲係出w line同hibki line
電王真骨要等電王20週年

w唔出啲ht lm 果類嘅話其實就完 差A哥 同 extreme

鬼系列就

出ht就正 來double maximum drive A
黃A哥 藍A哥 cjx 仲有cjx紅色

之前魂展見個決鬥儀

塑膠垃圾

cjx紅色就做多咗
其他都

一模多用既極致 咩都有可能

組團睇 就不怕醜了

睇be the one前面有一班人一齊睇
真係帶左條腰帶出黎

首映嘅朋友表示有人扮內海變身

可能同一條友黎
但佢冇變身好可惜
都帶左出黎做咩唔變埋佢

預巴唔可以隨便出街㗎，受保護

點解

聽講似金城武

引女女阿嬸仲引gay佬

聽講黑眼圈幾勁下

黑眼圈金城武

Merry Christmas to me 終於買左build driver 都係為個冰拳咋

可能佢老虎唔放人

are u ready

抵玩

海關唔比過 ？

25號無得提貨 扑性地無野扑

我開咗廢老Luke，幾正
可惜套戲真係唔得

廢老Luke得final battle有d jedi master既影子 其他時間廢老一位

個劇本浪費左個角色

Rian Johnson真係搞爛咗套戲
嬲到Solo 都冇睇, 而家EP9都要諗下睇唔睇

我原本以為Snoke定位好似係Sith咁，點知比kai佬Ren反殺，我嗰陣以為自己眼花

套戲太多on9位

solo又有格硬加政治正確元素
淨係睇solo條線就好過ep8

Solo唔計唔係福伯做外 事實上除左cg邊可能搵到後生福伯 死忠要求過左
其實套野都唔錯 可能剛好同ep8比較

po..

早
到機場

早

早啊
又返工？

唔返工 哪有錢找數

早
性誕都幾忙

去左搗亂耶撚啲報佳音

去開教會 ？

唔係 啲耶撚報佳音 我地喺附近搞搞陣

唱佛經

死啦 有d想入哂成team

入漫畫算

開信刀..

新既1-6無買到 得返7-10

台灣啲網有無得訂

香港有既 貴d囉應該

實體書買少見少

人都走左仲搞木場

燃燒光環

我劍盾都有

斬鳩笨大

[水行俠] Amber Heard裸照

正到

晨早流流要人單手打字

睇左大隻佬未

其實好多都有流出

未喎

以為出figure

快d睇

本身都有嘅

睇得過

放假要執屋

都係等碟算

又要俾錢

睇場戲啫

性誕快樂

福伯

呢個係album

買囉

早 準備揸個車車屋企去飲茶

早
打包唔該

打包俾老人家

直送

Are you ready??

冰拳呢
龍兔樽呢

未得閒出去買

呼喚緊你

好想快d激凍心火感受零度之炎

仲有龍兔

唔計其他樽都仲有hazard同sparkling

仲有呢個

樽海

個坑勁過錶芯
不過樽個人覺得好玩啲

有得打J

細樽就skip了 阿叔屌唔住

報喪

軍曹用毒角獸嘛

見到bandai有個聖誕快閃 Csm屙屎

普通mode夠了,以上嘅不了
1月9嗰個禮拜等開訂

仲有無F5大賽

買少啲塑膠垃圾

無買

多謝支持環保

真毒日開環保議題

毒撚食個老麥都要被人逼害
你哋啲大魚大肉係唔會明

食開7仔麵包

邊隻
自家嗰啲？

排包

健康

keroro上到F5大賽?

唔係睇仲有無其他

1月爭凳仔大賽弧爆EVA

講緣份

一定好爆

入返二手先

一隻難求

發個橫財

好玩，有無諗過入返隻

MB 要來炒多過玩

想睇戲但無興趣週邊

誤會嚟
好多真玩家

我怕睇完戲個個追週邊

對自己有信心

唔洗怕

追左先講

好多工人姐姐排

同意

工人姐姐細個睇開

拉打咁靜 開下新野玩

不了
大了好好休養

call 入境處

太悶，頂唔順

你開咗時蝗睇未

訓夠了，唔想再訓

由鎧武開始其實正常咗 之後DCD再出返嚟又幾好

應該咁講，頭嗰d集數都係志在攞道具，而家開始入返故事主線

捱到頭十集就得啦

係，我就係等過左就睇返
就算係Exaid 頭十集都係難頂⼃⼀

睇下無妨
至於週邊就不了

訂左基本form 夠了

無錯 ...
都係等兔兔

（ 電影小內幕 ）
為了讓更多fans開心而製造驚喜，但這次的劇場版其實最初目標的是往”雙重驚喜“的方向前進。在劇場版製作前，菅田将暉已在討論名單中。
東映製作方很早就向菅田将暉送達演出邀約，菅田本人也很有演出的意願，但他未來兩年的工作行程已滿檔，無奈這次的採用只能作廢。
”雙重驚喜“確定無法成案，佐藤健連同菅田将暉的份獨自一人肩負起。

轉自Facebook

菅田忙到hi hi

遲下套劇

metal bulid我忍左好耐等到出EVA先破

5:05
塑膠垃圾 熔岩龍

餓咗好耐

芬達呢?

我有無回帶,新年玩呢條腰帶長輩都拍爛手掌

1月轟鬼
希望衝現廿尻年drive唔洗食炒

當無
收多啲利是

廿鳩年都炒

儲到凝固左

買d 套劇出都未必會出
仲cheap過build d 用完即棄樽
感覺好似搵自己笨

免費結紮

你唔係訂咗下話...

無

都好啲
為環保幾鍾意個角色都不了

今次真係想問有無勇士入手

個造型太創新了

涼鞋WOZ不了

當2068嘅王都係著拖鞋 佢著涼鞋又唔奇嘅

而加隻drive貴到買唔落

廢青矮王衣著taste咁差,廢老唔好得去邊

廢老果件唔係皇軍軍服

等睇廿尻年咩閪樣
最近係台灣見到1400台幣全新諗都冇諗買左
背面啲坑紋

會改/加少少當新

乜原來第一節翼咁肥架咩

好似MG模型咁樣

y拍熱棍430
跌呀跌

殺呀

已跌穿港魂原價

完全無metal feel

買模型鳩砌好過

仆你個街 上網睇個自取門市26號照常營業
去到都無開 blacklist

咁好笑

燥撚左
扑性地無野扑 dllm

你用代拍果類

集運 順豐直接送樓下貴d都無咁嬲
外審自提點同集運平台溝通不足/出錯

習慣用ems
唔洗煩

淘寶用ems

Melon

哦 誤會咗

千尋你把劍呢 搞咩成個朱千雪咁呀

玩女僕

仁叔/日購我都係用集運 不過用第二間同要出去觀塘攞

騎牛去唔到咁遠

拍成電影就正

收得好或者

咁有好多集運同集運都有唔同分店既
貪到左 可以幾日內幾時攞都得嘛 貴幾十用順豐櫃樓下攞其實仲省時同車錢

順豐街站都係嘅

成套會唔會得貴虎我地認識 提子 檸檬個d就肯定請唔到啦

開到門既 就是好順豐櫃

做咩鞭屍

預巴次次都即時ge

速度

咁係個櫃唔岩嘛
諗住有得開箱但最後開唔成既感受我明㗎

唔係順豐條友鳩塞塞壞咩

早洩

呢層要試過先知

我點試

乜大家都咁想試咩

不了

提子好忙
檸檬蹤已失

變左棵樹緊係失蹤

檸檬唔係犯法咩

提子同美波拍賭淵2啩
檸檬揸完波要比人告

睇少陣連柯南都出

不務正業

有冇巴打知道ziku driver做緊幾錢同邊到平

shf嚟？

係，o撚左

其實幾正 犯人任何人好似一早出左

唔係好似

放暗器射廢老魔王毛利小五郎

佢用黑色素體代替

笨大清貨計劃

f5大賽完了

咩配件都冇 200內先諗

我講黑衣人

聽日會唔會有拉打shf 兔兔

發夢話會有

Figma出個個有眼 好似跟返漫畫個個犯人

DCD

殺你 或者兩隻打孖上都得

有都係柒月嘅事

肯出就係

或者煩膠劍

出zi-o II可能都無咁差

頂 每次睇櫻木飛身救波都睇到好感到

細個成日問佢一場打幾多集

一集就完咩 幾集打完全國大賽

Hey Say Hey Say Hey Say Hey Hey Hey Say

Battle Sprite?

yes

KING FORM

真相只有一個

背景仲係Royal Flush

真骨鍍金 King Form
浮雕
重劍

嗚呀

夫妻檔

屋企好大塵想買個盒笠住啲寶貝
淘寶買deal唔deal得過
有冇介紹
依家啲寶貝全部仲係盒入面

都係留錢好d

放工了

恭喜

17集開新章了，woz😂😂🙈

之前貪平買左隻2手drive wild,開黎先知冇左左手架車仔
我應該由佢定買隻新?其實又唔明顯
台灣閪人閪鋪賣閪野

響有心機過威吹 隻紫睇落有漸變
但炒到.....求再販

屌 個額頭中撚晒伏 係咪可以sd email去換件

住日本既可以試下

住香港 行貨黎 係咪冇得搞

睡記廢事理你啦
你可以sd 不過9成無回音

屌 咁有冇油介紹 可以油多層補補佢

魂限 港魂換就見過

如果係綠色啤件 會唔會用thinner就可以抹走d點點？

可以email 㗎同埋記得要keep 單
利申試過成隻換

睡記咁有人性 係真唔係
幾耐前?

行貨盒上面個地址好似唔同

早 唔知今日收到件未

早 咩件

中邊間

石原月曆 今年最後一塊拼圖

去無印睇睇

In’s 1賠1

你幾時發貨

聖誕前到香港

果度預咗

發啦

收晒件 找晒數 19見
下個禮拜可能即刻又有嘢買

一日未過31都有機會

Bamdai一日未執都有機會出無無

有99 等返兩三個月啦

J住真骨Decade墮先

有先算啦
純粹俾個新年希望你

唔撚係呀 褲都除埋俾呢啲我
玩住屋企嗰隻等

計佢地個”次回”

點知係details of dcd垃圾底座

邊位巴打諗諗佢

煩膠劍

早呀
啲新錶幾靚

晏啲會唔會屙隻拉打shf出黎

唔知喎
又可能星期日掛

你要明佢嘅”次回”

終於著返褲啦

琴晚訓得好差
今日又要番工

呢二日訓得好好

笨大術語: 下旬即係31號

你兩個人訓同一張床緊係好訓

no
上旬先2x號

咩曆法

你就錯啦

試參閱社長

係咪我眼花 個icon好似震得好勁

無錯 震得勁過廢老

我睇震得好慢

係你睇野愈嚟愈快啫

有火就得

出火就得你

激凍心火 擊潰其身

把濕鳩斧

.......多半個月燃燒靈魂

個斧咁短拎黎砍咩

斧氣傷人

長劍！

一路覺得Dx劍同斧呢啲武器好濕鳩

細路仔玩 做1-1就有d 危險
但csm又唔做埋

把煩膠劍鳩轉個針都幾洗腦

Hei sei!
我都打算入手

拍埋條鳩轉十分鐘嘅片

斧

把斧就算吧啦

新post留名

自推

我覆咗

今個月一隻都唔中

通販唔中正常

熔岩龍衝現

final form咁快殺到嚟

衝現更開心

1月19 天才 與無無 DX

無老細返工

又幾靚

啲上色咁似CSM嘅

想買天才 無無 鑽石頭

呃完蝦條啦

激凍心火幾靚

今個聖誕好熱

...精神上支持

yes
唔洗著外套

我的熔岩....

燒多半個月

1500yen一個 諗起都覺得貴

DX可以一戰
其他就不了

海海得罪你咩

日魂DCD NEO腰帶第三次受注

幾號派貨

塑膠垃圾系列嚟

未知
月中掛

士

早呀
返多二日又放

6月貨
痴撚線

慢慢睇

哩排d魂限衝現重抵過訂價
都唔知訂唔訂冰拳好

想訂咪訂囉
不過日魂就截咗啦

香港舖頭仲有無得訂就

近排有個friend睇返拉打, 佢問我, Kuuga既final form係計ultimate定係DCD隻rising ultimate 點答佢好

金蟹

DCD啲設定都唔知跟唔跟好

無睇

私心金蟹快點出真骨

排下隊

好環保啫
無理由唔做

佢出我都會買 但佢人氣未必夠插隊

的確係做多咗

早上好
孤騾HM準備收貨

準備番工

唔返工邊有錢找數

聽日就放假 要激凍心火

收工買買買

咁快出final 連之前個d都未收晒

下年1月就開始嚟料

圖一可買
圖二就

時王除左dx，其他都係垃圾

幾有愛都

宜家通街都有貨，唔洗急，請佢新年清貨先再入

新年加價先真 聖誕行過game舖都標貴啲 呃啲家長

100蚊5隻 愈玩愈大隻

出咁多，分分鍾變到build既瓶咁，平到無人要

濫出

final form係dx?

係DX

好似中左坑

呢幾個月嘅事
雖然佢地覆email 覆得慢，但係你齊料又有合理原因想換佢都係會換你俾

1月 無無同天才

btw如果想試直送係咪已經遲咗

佢開售果個星期先開訂

官物

之前都J過了

反而後面有兩隻X-0

再J

排隊排隊

唔知搵邊間訂 有冇人知四川開訂未

孤爆唔係開咗咩

今次唔訂孤爆了 試下轉會

正常開曬

99排隊等現貨，x0就即訂

工廠阿嬸準備好未

Pbhk賣玩具定賣啡唇嘢

嚟緊kuuga果隻幾特別

Why not both

港魂肯開電單車未

日本品質

開住啲fashion嘢先

屌奶聲

天才呢？無無呢？neo decade呢？

遺忘了

唔開咪省番
到時個兩隻人仔shf原價賣番出去

cut佢老母單

要有信心

呢年都出唔到

依d就跟到咁貼

唔賣女賣錶

笨大話頭2個出咗錶芯就算

又逼害無無

電腦分析, 65%係無無, 35%係天才, 唔係無無就係天才, 開隻RKF比佢地啦...

無敵All-in

二個月無訂過野了

Medic若隱若現

誤會咗

誤會咗啲咩

好多野！

隻手 反而覺得做多咗

放飯
都係無拉打shf

待機中

等通販

笨大便秘屙唔出

應該未講曬掛

2018完之前唔知有無機會入隻重磅嘢

星期日掛

想入咩呀姐姐 ?

假希望

仆街笨大

完夢了

佢嘅”次回”

失驚無神會唔會屙到隻嘢出黎

18年埋到數

寧願我埋唔到數佢屙隻嘢出黎俾我訂

我想埋到數

話親要埋數就有嘢出 四川仔 燈力過人

電單車燈極都無

個啲濕碎嘢就算啦

好撚緊要呀
呢二年都有開無理由唔開埋佢

衝現啦李老闆

今日唔知有涼鞋佬腰帶賣未

唔撚衝呀

你挑戰 ？

買黎新年逗利是都回哂本
KAMEN RIDER WOZ~~~ WOZ~!!

係咪呢個email modelkit@danielco.com.hk

整唔走：（

咁小佢未必理你,最好用刀割走個鼻話一開箱崩撚左
但行貨你叫鋪頭開返張單先

真dx塑膠垃圾

係DX唔係shf

又不務正業

無波嘅不了

已經買唔落手

無無喎

買左1粒就自然想買齊全部最終型態
基本form都已經消化唔到

反而我係有粒基本唔想買粒U甜微

未計有邊幾粒要連塑膠垃圾一齊買呢

塑膠垃圾不了

你係幾時中咗覺得佢會出shf嘅幻覺

咁樣 ？

再望真啲

真相還原

劣質p圖

唔劣
根本係事實

已消失

集氣真骨無敵

要等十年喎

2068年應該會出

2027

我屌

一出就係真骨

無限魂

ghost 世界第一

十年製作

K... 4月請早

二個月啦

揾人撈返個遺跡上水唔該

DCD NEO會唔會攪錯6月貨

港魂開就

K...爭凳仔大賽
DCD NEO國際F5大賽

港魂都未截下話

腰帶正路比較輕鬆

講緊開三次

以為講緊真骨DCD

來吧

最後一隻隻手撩過乜

無除好塵就電鍍 on99

佢哋習以

習慣*

搞咩

飛機

拉打又唔屙多隻出黎
呢啲啊柯楠啊三羽啊就係咁出

Hyper天道 課到有

等到過埋扑性地先有得玩 但比d咁既野我 dllm

幫你慳錢

抽佢老母

休息咗好耐

最衰係sad位一般人點自己汁

metoo

等緊收工

練返一門手藝

終點在望

岩岩sd晒d野過去 佢客服打黎話會比番個編號我 叫我拎埋件件去鋪頭 換 希望真係有件換

都話佢上嚟笑鳩你

叫得應該有既

叫佢幾好樣先昅下姐
毒撚原罪

搞到我而家無得昅

好似好少見到zio腰帶同dcd watch
請問邊到有

你要專一

專一同昅女無衝突

成日俾人影放上fb 俾我都遮啦

有人影埋相放上fb
求link

堆填區

成日架喎 你無睇過咩

無
我通常收工親自去昅

ins大把，差在個價你會唔會入

有咩好昅呢

國巴你是咪係囡都啱架 ？

淨係見到尋仇有 四舊水 正常價？

仔昅女好正常姐

痴線 講到我咁雜食
月讀 個d我不了

腰帶？4舊差唔多

淡如水

你有人管點同

係 不過尋仇佬間野買

無人理

you are not alone,我大脾位都崩左一角仔
不過唔覺眼由鳩佢，佢老未

邊個信

我信

爆米499法爺

剛剛放監

隻zero慘淡

青檸如果都用布鋪就唔洗搞成咁

皆旺

後入更輕鬆

劍都299

騾訓身救市都唔掂

gogogo

好多電鍍電得唔好 雖然放display 唔細睇未必好覺
但最貴真骨真心有期待 可惜果然笨大qc....

騾d499法爺都好似無哂
zero有邊腳張唔開 見fb好多人屌 2月隻zero會唔會都咁

唔係咁攪笑下話

2月zero 應該新素體 , 之前個d 都係勉強手先交叉到, zero promo 出emerium 隻手過到去另一邊

你地可以放心

醒神

繼忍者 問題人 宜家到工具人拉打

我屌你老母！ 咪禁入去

屌 都唔係第一次㗎喎你

慢咗

估唔到有舖開訂

係啦
Sd完補個電話保平安

弧島一早開左啦

唔係一樣素體咩 借位架

唔係咩搞笑藝人扮既咩

target 日本人唔啱我地啫

ZERO個肚臍排朱古力好似唔同
GEED平均價算高但一出X就咁閪

訂左zero 等緊有時間衝w

人人有得玩唔好咩
不過都係冇買 唔鐘意超人著甲

列車一號黎既

on9
由頭到尾都唔係我話八角形
你自己追番po先話人唔該

幾憎佢
好憎d乸型人

Exaid外傳個女醫生
[url]水著女星(柳百合菜）電影露點被啜乳頭

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

唔係你人品差，呢隻咁detail想qc好都難仲要電鍍，不過真係藝術品黎，成個真骨系列暫時最藝術呢隻，絕狼就改善左可動缺點，但大脾用軟膠成隻即係降級左

有無咁嘅需要啊佢
btw又係野村周平呢條友仔

見人地個d都無咁多sad位 多到我都廢事影了
但擺完pose放係度真係好好J 只要唔細睇d sad位就ok

絕狼用得好多軟膠 好似唔止大比 手臂都係

導演咁撚益野村周平

條友仔好似年中又係食女無數
拍親戲又拍埋堆靚女到

佢唔係食開水原希子呢類咩

咁激動?

想一脫成名

點知遲d有一套係套Poppy

之前影視台個post 有人貼過有一個女優生得好似poppy

睇gto個時唔覺佢會紅

想問下將精W heat metal係咪未到貨

有佢既咩？
第2季？
淨係睇咗本田翼個季

有呀 第一季佢做新校長養子
第2季正呀 有orb captain 米碳 松岡茉優 三吉彩花 久松郁實

孤精 熊貓到咗

Sor 睇錯 精fb唔見有講將軍澳到未

唔記得咩名

淨係睇咗cap個集，見冇靚女就棄咗
第一季個個都靚，本身又識

其他metal個邊好似真係咁既灰

人地除咗有嘢睇
認真po...就

第一季除左本田翼 仲有川口春奈 新川優愛 西內
傻橙都有 中川大志都紅左 仲要好後生

咩呀
都有野睇架

平時都撐po嘅我就
但呢方面點撐都無用

不過變咗玩具Bandai 就噴到一撻撻好污糟咁 佢哋一啲拎劇照銀啲一啲拎cap圖灰啲 打和啦 Bandai 又衰 官圖成日p到同實物唔同色

淨係睇翼翼同新川優愛都夠

Poppy是最好的

唉 笨大qc係咁
官圖係衰既 p到咁銀色

本身睇哂漫畫再睇劇 搵本田翼做正到

估唔到仲咁熱鬧
btw 啱啱睇完魚叉俠 有待改善 對我呢啲老嘢黎講有啲跳脫

我之前有買新川優愛既CD

好睇過Wonder Woman
劇情叫正常返

好似有出寫真

正呀，原來今年有出新

直接買 抽到破產

腰帶周街有 不過認真貴
等佢平啲買返黎係咁轉轉轉轉轉佢

見到有扭蛋忍唔到手
係個好想扭蛋既細路面前大大力咁扭

但係唔中時王/build

絲打手指

藍字絲打(大棍)

無印唔岩size仲好撚貴 見ins都有但又好似太細 多謝預巴覆我

呢隻電鍍筆好L勁

成隻黎我會選擇放棄,結終唔夠位仲係用緊龜泵

我個大泵比左人未買新
用緊gaia easy painter,係要買氣貴d 不過唔係成日噴

可惜無出金色

睇size 外形 再去淘佬睇囉

官圖無限好

唔夠預巴早

其實唔難

幾好呀

早呀

フィギュア王№251 有齊shf龍珠睇 當圖鑑睇都唔錯

係 又有WCF 圖鑑，所以好似好多人搶住買

你有無買

星期六去信和睇下，同直送一本差不多價

咁不如直送
起碼唔洗周圍搏

等唔切丁
無就直送
進可攻退可守

..
順道睇下經期隊長

順便入埋少年悟空

唔入埋龍

唔知有無老現

好似炒起左

反正龍都係做背景，有景品就得了

咁都有得炒
用景品代替

天氣凍返了

龍珠好好炒

景品就炒唔起 100蚊樓下有交易

咁早有咩丁

其實唔凍
不過病左

好在唔中毒

少少地玩下

做球員

叫喧著返好條褲架啦

睇完圖鑑 不了

無啦 我自己solo team緊
最後又係自己做番
不如捱下算

著唔切

願 打鳩你

打完丁都會好返

肯定成日試

唔係話岩岩病個陣打會再嚴重d咩

新陳代謝快啲

打丁增強免疫力啊

越丁越強

促進血液循環

開始唔怕凍

Dragon me

我的熔岩

湧出定流出

滴出

要借力先可以滑出

好嘢嚟

又推返上嚟

痴撚線

驚有人未睇到 有朋友話現貨會搶手過KIVA 落訂襯早

好多都係塑膠垃圾 連一騎都係

哦
箱入可上樓添

好撚唔環保

仲好多重覆

佢好似習慣雙入

有錢真好

做佢果行要嘅

唔好再推啦下

CSM龍騎腰帶

今次堅

堅又點 唔派貨

同DX對比

有條短啲

幾多腐女愛

我愛月讀

無野愛

愛四川

Kuuga

5,6月通販全pass

天野愛

csm都出埋完夢

全pass

可能5月突然開無敵通販呢

KERORO

唔挑戰蘿蔔魂

我都咁諗 以前Robot魂玩過高達已經決心棄

但係KERORO應該無其他產品

焗住屌

仲有石內卜

反正通販 等實物再決定

After all this time?
Always.

我想嘔呀

爆po

如果跌下價應該會入手

百貨應百客